我係一個守承諾既男人 但我今次守唔到

你既開心扭屎忽曾經係我生活中最有動力既鼓舞。
你既存在係我既將來。

我講過唔會比你羨慕人地既男朋友。
你曾經講過希望以後都係我。
你曾經問過我如果我地分左手會點。
我答過你我唔會比你離開我。
我對你許下好多好多既承諾。

每次我攬住你喊，都係想好好珍惜你，因為係我人生當中最幸福既事。
我好想好想兌現每一個承諾，去繼續令你開心。

我想同你結婚，我去參加過人地婚禮，
我成日都幻想如果我同你結婚要點樣先令你最開心呢。
我想帶你去你鍾意既地方再影婚紗相。
我已經準備好啦，哈哈。
我將我呢一刻既所有比哂曾經既你啦。

畢竟，我地口中既一生一世都只是曾經。
其實真係好痛，因為我知道差少少就可以一生一世，
但呢家我就永遠都見你唔到了。

如果可以試多一次，我一定唔會再比你離開我身邊，
我一定會令你成為世界上最幸福既女人！！！
我都唔會個種咁易放棄既人。但感情同性格真係唔係堅持就可以。
所以我會努力為自己夢想活下去，放心啦。
我真係真係好愛你。希望你可以永遠都開開心心。
對唔住，我以後都唔會再打擾你了。
How wonderful life is while you're in the world.
1314 <3

點解分

收嗲啦 當呢到ig呀？

你違背左咩承諾

感建分

我唔可以陪佢一生一世

只係性格問題 同 之前積落既問題
因為我太愛呢個人 所以我點樣都recover到
只係對方唔可以

我想講 性格不合其實唔緊要
最緊要互相尊重
世界上係無perfect match
所以性格不合既你地 有愛就繼續解決問題啦

最可悲係 我可以體諒同包容
就算係好多人都容忍唔到既缺點 我都可以接受
不過佢唔想磨合 好簡單 因為佢冇愛過我
純粹講feel

不過你同佢一齊左幾耐 性格不合的確係好易成為分手既導火線
我一開始仲以為你出軌

片？

咁係你包容唔到佢定佢包容唔到你

你諗下自己對佢做過啲咩 對佢講過咩
不過感情從來無對錯,希望你早啲放低

佢會原諒你 願你搵到你嘅幸福

以前每朝早一句早晨都係我既動力
呢家真係好撚空虛

收皮啦
中學雞走上黎打埋啲懶touching既柒文
當呢度ig呀？

肉鳩酸

中二病呀你

收皮啦😂

差啲以為佢係死左